貝依霖疑似走光露乳暈 網民指博上位：特登露？

自從杜汶澤升呢做老闆後，就不斷為自己新公司甚至自己聘請有樣有身材的員工，繼24歲的後，近日再請多一個私人女秒書莊端兒。不過，最近有傳指貝依霖為求上位，而爆出疑似露乳暈事件！

杜汶澤呢排又再聘請一位擁有導彈級身材嘅莊端兒做私人女秘書，同時亦會喺全新資訊性live節目《壹鳩大事回顧》中出現。當時，杜汶澤仲驚自己老婆阿田會對呢位新秘書有意見，皆因莊端兒名副其實係個double may！

有見及此，貝依霖可能眼見勢色唔對路，於是最近就出招為自己喺老闆杜汶澤心入面搶番啲分，嚟招露點點！從相中可見，貝依霖疑似露乳暈！

結果，相一出就引嚟唔少網民嘅注意及紛紛留言，而貝依霖就澄清自己冇露暈，只係個bra嘅lace，指大家誤會咗。

原圖？老母？

冇原圖出乜撚post

我睇咗d咩

吊你老母 你比依張圖我睇把撚 ?

佢ig有原圖 擺明係bra黎

on9 比15分鐘你搵圖 唔係死全家

5
4
3⋯⋯

佢自己咪留言講左唔係囉

暈乜撚呀

Bra

救樓豬老母

暈你老母？

屌呢條女真係好撚正

盲既都睇得岀唔係暈

bra同暈都唔識分

bra黎啦on9

個暈曲奇🍪色咁個引既

個奶型係正既認真

打左格就暈

暈條毛咩
不過著到咁...

中門大開

收皮啦呢個大陸妹

就咁睇幾正，拍埋莊端兒到即刻變到好豬

大陸g

處男做記者

3500

嘴邊咩事？

杜係龜公

條女好樣衰

真係好樣衰

話暈個d應該係弱智

睇佢ig啲嘢好有性格

眼殘

而加啲lin毛原來禁粗

死 double may 點解

我屌呀

呀叔 條隊尾響後面呀

佢就左膠大陸妹，個莊端兒就夾到個波變形

排到天水圍啦

咁有冇露？

一早屌左la

大陸肥雞

如果有人個乳暈真係咁款
應該要去睇醫生

屌你老母
我就真係暈啦

樓豬青頭？

你畫果條好明顯唔岩位啦下話，仲自作聰明

臭閪霖

呢條女係poke野夜唔夜度搞到咁cheap都上唔到位

右邊個條

其實見到呢條女真係唔太想屌，唔知點解

同時亦會喺全新資訊性live節目《壹鳩大事回顧》中出

屌你老母個標題咁撚似環球膠報嘅

呢d女柔軟度咁高 真係好撚容易派報紙

近日再請多一個私人女秒書莊端兒。不過，最近有傳指貝依霖為求上位，而爆出疑似露乳暈事件！
邊間報社 字都唔識寫

我想屌

條女ig打簡體既

又肥又腫
露對波出嚟就正

利申, 唔屌

好想玩玩

條女所有相都極度ps，你見到真人屌一聲

個網民屋企無女人㗎

幾時有大波妹盧覓雪嘅流出

以前索好多
宜家唔知搞乜

杜汶澤呢排又再聘請一位擁有導彈級身材嘅莊端兒做私人女秘書，同時亦會喺全新資訊性live節目《壹鳩大事回顧》中出現。當時，杜汶澤仲驚自己老婆阿田會對呢位新秘書有意見，皆因莊端兒名副其實係個double may！

阿田

咩名？

三上喎

G

對波係田蕊妮嘅幾多倍

杜生：屌你老未 撲你個佳 你班青頭仔 bra 同暈都唔撚識分

用下腦都知係爸 啦
有無咁撚黑咁撚實呀

又係杜汶澤呢條柒頭

屌你豬西就咪撚走去J啦

$3200x20(上級樣 大波 靚腳 24 港女 Model 明星價)

屌你老味 咁撚樣都叫暈?

如果係乳暈
一定又大又黑

呢啲墮波 個大乳暈一定係低啲
得堅挺波粒lin仔先會係較正中位置 係咪睇得太少av

莊端兒正好多倍

咩係撲佳

你個大陸仔 仆同撲都唔撚識分

有冇link plz

GAY

支那妹

啊杜生平時啲字幕係咁打架喎
鍵盤佬淨係識係child 登捉打字

佢平時係打仆乖

撲同乖都有見過

記者青頭仔
Bra都當乳暈

乖啦
自己唔識就話人大陸仔